{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56353&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주독채금등이"
    },
    "text": "石垣に囲まれた広い庭と済州の感性が感じられる一軒家ペンションです。 静かな済州の村で感じられる心の安らかな安息所になるペンションです。 パンポポグ車3分、バンポグ車0分、オーサロックティーミュージアム車24分で、周辺に様々な観光スポットがあります。 入室は7:00で、退室は22:00以降です。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。 客室イメージが実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "パンポポグ車3分、バンポグ車0分、オーサロックティーミュージアム車24分で、周辺に様々な観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は7:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入退室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージと実際は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室イメージが実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報はペンションの事情により変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 442
    }
}